有咩歌係你一聽就會浮到個故事嘅畫面出來？

拋舊磚先

粵語殘片
搬屋嘅時候，揾番青年嗰陣拍拖，然後因為個污漬就諗番以前第一次拍拖嘅緊張，所以就浮現出醜同埋小小事都可以令你好緊張(身體的觸碰大件事)

離魂記
訓喺張床彌留，睇住家人望住你不知所措，又想同情人道別

前前前世 同 なんでもないや

各位順便講下令你浮起咩情境

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

睇黎巴打...

我一路向北 離開有你的季節

諗起之前條女做援交

Stan- Eminem

快撚啲插

五月天 時光機
對不起 獨自迴盪在空氣 沒人聽
最後又是孤單 到天明

好多晚都因為太掛住佢諗到個心好痛
成晚就咁訓係張床到 望住個天由黑變光

散咗至知？

也許不應該只為昨天放棄現在

只知道感覺失了蹤

各站停靠

x2

近日像每樣話題總不適合你
近日夜深相聚飄起一抹冷漠空氣

近日像每樣話題總不適合你
近日夜深相聚飄起一抹冷漠空氣

條女開始變質

1874
大開眼戒
森林

gay hin既悔過詩

係我死黨發現先 我唔信 仲打左場大交

打人？我打飛機添呀